食三文魚有呢條野

係爭鮮買左盒要熟食嘅三文魚雜，食食下係啲魚度見到呢條野，有冇人可以答我呢條咩黎

RAP

蛋白質？

RIP

寄生蟲

準備拍套電影
寄生咩好

熟左其實無事

操野一流 食就岩架啦

正宗香港人唔食三文魚

熟嘅唔驚啦

淡水魚有蟲有幾出奇

熟咗嘅寄生蟲
如果你食開魚生
你肯定都吞唔少生嘅寄生蟲落肚啦
生你都唔驚
何況熟？

唔驚啦，反正你已經食左好多條落肚

食三文魚冇問題，不過食爭鮮嘅就小心食到

仲食左兩舊壽司

樓豬下世小心啲, 樂觀啲咁睇可能係橡筋嚟呢

呃下自己呃下呃下咁咪一世, 下世唔好再食啦

頭獎黎 好好標起佢

日本人黎

熟左啦⋯⋯ 話明魚雜 當然咩都有
不如攞去驗下 熟左仲驗唔驗到

公仔麵跌左落去姐

下世小心啲

下世唔好再食啦